林鄭你條仆街 一定唔好俾口罩我

我仲要感染武漢肺炎之後入警署同政總, 攬住你班仆街一齊死

攬炒